# Analise dos boletins de urnas das eleições 2022 Brazil

Dados publicos obtidos do https://dadosabertos.tse.jus.br/ antes do 'apagão' da primeira semana de novembro.

Pode ser baixado daqui https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1zrd_Xjx95WocW1yhNEj0MoFwktwVB0Y3 arquivo *.zip.

Tenta-se reproduzir ou analisar o estudo de fraude proposto pelo argentino Fernando Cerimedo. O famoso video proibído encontra-se no mesmo link acima.
